[
  { question: "Quel est le nom complet du père de Naruto ?", answer: "Minato Namikaze", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le démon scellé en Naruto ?", answer: "Kurama", level: "difficult" },
  { question: "Quel membre de l'Akatsuki utilise des marionnettes ?", answer: "Sasori", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du frère de Sasuke ?", answer: "Itachi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la technique ultime de Kakashi ?", answer: "Kamui", level: "difficult" },
  { question: "Qui a tué Asuma ?", answer: "Hidan", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le chef de l’Akatsuki ?", answer: "Pain", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le vrai nom de Pain ?", answer: "Nagato", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de l'invocation de Jiraya ?", answer: "Gamabunta", level: "difficult" },
  { question: "Quel Hokage a scellé Kyubi en Naruto ?", answer: "Minato", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le sensei de Rock Lee ?", answer: "Gak", level: "difficult" },
  { question: "Qui a fondé Konoha avec Hashirama ?", answer: "Madara ", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom complet de Kakashi ?", answer: "Kakashi Hatake", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du clan de Neji ?", answer: "Hyuga", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le biju à une queue ?", answer: "Shukaku", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le jinchuriki de Shukaku ?", answer: "Gaara", level: "difficult" },
  { question: "Qui a détruit Konoha avec Shinra Tensei ?", answer: "Pain", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom complet de la mère de Naruto ?", answer: "Kushina Uzumaki", level: "difficult" },
  { question: "Quel personnage utilise la technique Tsukuyomi ?", answer: "Itachi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la technique interdite d’Orochimaru ?", answer: "Edo Tensei", level: "difficult" },
  { question: "Qui a tué Jiraya ?", answer: "Pain", level: "difficult" },
  { question: "Quel ninja contrôle les insectes ?", answer: "Shino", level: "difficult" },
  { question: "Quelle est le nom du chien de Kiba ?", answer: "Akamaru", level: "difficult" },
  { question: "Quel ninja porte toujours un masque sur le visage ?", answer: "Kakashi", level: "difficult" },
  { question: "Quelle équipe est composée de Naruto, Sasuke et Sakura ?", answer: "7", level: "difficult" },
  { question: "Qui a créé l’Akatsuki ?", answer: "Yahiko", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la technique de soin de Tsunade ?", answer: "Sceau Byakugo", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le Kekkei Genkai du clan Uchiha ?", answer: "Sharingan", level: "difficult" },
  { question: "Qui est Tobi en réalité ?", answer: "Obito Uchiha", level: "difficult" },
  { question: "Quelle est la particularité du Mangekyou Sharingan ?", answer: "Pouvoirs spéciaux comme Amaterasu ou Tsukuyomi", level: "difficult" },
  { question: "Qui a réveillé le Rinnegan après Madara ?", answer: "Nagato", level: "difficult" },
  { question: "Quel membre de l'Akatsuki manie un pinceau géant ?", answer: "Deidara", level: "difficult" },
  { question: "Qui a tué Itachi ?", answer: "Sasuke", level: "difficult" },
  { question: "Qui devient Hokage après Tsunade ?", answer: "Kakashi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du sabre de Kisame ?", answer: "Samehada", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la technique signature de Naruto ?", answer: "Rasengan", level: "difficult" },
  { question: "Qui enseigne le Rasengan à Naruto ?", answer: "Jiraya", level: "difficult" },
  { question: "Quelle fille a le pouvoir du Byakugan ?", answer: "Hinata", level: "difficult" },
  { question: "Quel personnage possède les cellules principales du Mokuton ?", answer: "Hashirama", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le premier jinchuriki de Kyubi connu ?", answer: "Mito ", level: "difficult" },
  { question: "De quel village est omoi?", answer: "Kumo", level: "difficult" },
  { question: "Quelle équipe est menée par Asuma ?", answer: "10", level: "difficult" },
  { question: "Qui sont les 3 Sannin légendaires ?", answer: "Jiraya, Tsunade, Orochimaru", level: "difficult" },
  { question: "Qui est Killer Bee pour hachibi(gyuki)?", answer: "Jinchuriki de Hachibi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du démon à huit queues ?", answer: "Gyuki", level: "difficult" },
  { question: "Quel personnage est obsédé par la beauté ?", answer: "Deidara", level: "difficult" },
  { question: "Qui a créé le Rasenshuriken ?", answer: "Naruto", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du démon à dix queues ?", answer: "Juubi", level: "difficult" },
  { question: "Quel clan utilise le Byakugan ?", answer: "Hyuga", level: "difficult" },
  { question: "Qui est l'auteur du livre préféré de Kakashi ?", answer: "Jiraya", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le vrai nom de Tobi ?", answer: "Obito", level: "difficult" },
  { question: "Qui est la réincarnation d’Indra ?", answer: "Sasuke", level: "difficult" },
  { question: "Qui est la réincarnation d’Ashura ?", answer: "Naruto", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la technique de Gaï contre Madara ?", answer: "Huitième Porte - Nuit de la mort", level: "difficult" },
  { question: "Qui est la mère de tous les chakra ?", answer: "Kaguya ", level: "difficult" },
  { question: "Quel clan manipule les ombres ?", answer: "Nara", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du chef du clan Aburame ?", answer: "Shibi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du père de Shikamaru ?", answer: "Shikaku ", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du père d’Ino ?", answer: "Inoichi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du démon à deux queues ?", answer: "Matatabi", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le jinchuriki de Matatabi ?", answer: "Yugito Nii", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du démon à trois queues ?", answer: "Isobu", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le jinchuriki d’Isobu ?", answer: "Yagura", level: "difficult" },
  { question: "Quel personnage est connu pour son style de combat à l’épée avec Samehada?", answer: "Kisame", level: "difficult" },
  { question: "Quelle est la première technique que Naruto a utilisée avec Kurama ?", answer: "Mode chakra de Kyubi", level: "difficult" },
  { question: "Quelle est la fonction du Rinnegan ?", answer: "Maîtriser les six chemins", level: "difficult" },
  { question: "Quel membre de l’Akatsuki utilise des explosions d’argile ?", answer: "Deidara", level: "difficult" },
  { question: "comment s'appelle le frère de de hidate morino?", answer: "Ibiki", level: "difficult" },
  { question: "Quelle guerre est au centre de Naruto Shippuden ?", answer: "Quatrième grande guerre ninja", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le premier à utiliser la technique Amaterasu ?", answer: "Itachi", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom de la meilleure amie de Sakura ?", answer: "Ino", level: "difficult" },
  { question: "Qui est l’utilisateur du sable de fer ?", answer: "Rasa", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du village caché de la brume ?", answer: "Kiri", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du Dieu de la mort invoqué pour le sceau ?", answer: "Shinigami", level: "difficult" },
  { question: "Qui a trahi Konoha en rejoignant Orochimaru ?", answer: "Sasuke", level: "difficult" },
  { question: "Quel personnage a un œil Rinne-Sharingan ?", answer: "Kaguya", level: "difficult" },
  { question: "Qui manipule les marionnettes avec du chakra ?", answer: "Kankuro", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du chef de Kumo ?", answer: "A4", level: "difficult" },
  { question: "Quel ninja maîtrise le Suiton à un niveau élevé dans Kiri ?", answer: "Zabuza", level: "difficult" },
  { question: "Quelle est la capacité spéciale de Haku ?", answer: "Hyoton", level: "difficult" },
  { question: "Qui est le partenaire de Hidan ?", answer: "Kakuzu", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le but de l’Akatsuki ?", answer: "Capturer les bijus", level: "difficult" },
  { question: "Qui était le sensei de l'équipe 10 ?", answer: "Asuma", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du frère de Killer Bee ?", answer: "A4", level: "difficult" },
  { question: "Quelle technique Naruto utilise-t-il pour vaincre Pain ?", answer: "Mode Ermite + Rasenshuriken", level: "difficult" },
  { question: "Quel est le nom du clan de Shikamaru ?", answer: "Nara", level: "difficult" },
  { question: "Quelle était la technique interdite de Naruto enfant ?", answer: "Multiclonage", level: "difficult" },
  { question: "Qui scelle la moitié yin de Kurama ?", answer: "Minato", level: "difficult" }
];
